琴晚之後，你仲覺得自己好暴力？

下次一定要揸架車撞向d狗
想問邊度有舊車買/汁？

唉

新界啲廢車場掛
記住搵3噸以上
唔好私家車咁on9